<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Arm.label>рука</Arm.label>
  <Arm.description>Человеческая рука. Руки похожи на ноги, за исключением того, что вы можете носить ими с собой вещи.</Arm.description>
  
  <Brain.label>мозг</Brain.label>
  <Brain.description>Человеческий мозг. Вместилище самосознания.</Brain.description>
  
  <Ear.label>ухо</Ear.label>
  <Ear.description>Человеческое ухо. Воспринимает вибрации в воздухе, позволяя людям слышать.</Ear.description>
  
  <Eye.label>глаз</Eye.label>
  <Eye.description>Человеческий глаз. Воспринимает свет, позволяя человеку узнать, что вокруг него.</Eye.description>

  <Foot.label>стопа</Foot.label>
  <Foot.description>Человеческая стопа. То, на что можно надеть туфли.</Foot.description>
  
  <Hand.label>кисть</Hand.label>
  <Hand.description>Лучший друг человека.</Hand.description>

  <Jaw.label>челюсть</Jaw.label>
  <Jaw.description>Человеческая челюсть. Хороший набор зубов для пережевывания пищи и разговоров.</Jaw.description>

  <Leg.label>нога</Leg.label>
  <Leg.description>Человеческая нога. Длинные мясистые палочки, которые позволяют вам передвигаться.</Leg.description>
  
  <Nose.label>нос</Nose.label>
  <Nose.description>Человеческий нос. Довольно полезный орган для распознавания запахов, позволяет украсить ваше лицо.</Nose.description>

  <Spine.label>позвоночник</Spine.label>
  <Spine.description>Человеческий позвоночник. Необходим чтобы стоять и ходить, а так же чтобы вас поддержать.</Spine.description>  

  <Stomach.label>желудок</Stomach.label>
  <Stomach.description>Человеческий желудок. Переваривает пищу и превращает её в энергию и питательные вещества.</Stomach.description>

  <!--Mod: Extended Human Body Simulation-->

  <Patella.label>Коленная чашечка</Patella.label>
  <Patella.description>Человеческая коленная чашечка. Позволяет быстро гнуться ножкам.</Patella.description>  

  <Fibula.label>Малоберцовая кость</Fibula.label>
  <Fibula.description>Человеческая малая берцовая кость. Позволяет поворачивать стопу вправо и влево.</Fibula.description>  

  <Ulna.label>Локтевая кость</Ulna.label>
  <Ulna.description>Человеческая локтевая кость. Парная трубчатая кость предплечья.</Ulna.description>
  
  <LobeLiver.label>Доля печени</LobeLiver.label>
  <LobeLiver.description>Человеческая доля печени. Печень в человеческом теле служит для очищения крови от токсинов и ядов, а также от других вредных веществ.</LobeLiver.description>

  <Spleen.label>Селезёнка</Spleen.label>
  <Spleen.description>Человеческая селезёнка. Самый важный орган в иммунной и кроветворной функциях организма.</Spleen.description>
  
  <Finger.label>Палец руки</Finger.label>
  <Finger.description>Человеческий палец руки.</Finger.description>  
  
  <Toe.label>Палец ноги</Toe.label>
  <Toe.description>Человеческий палец ноги.</Toe.description>    

</LanguageData>