<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  
 <!-- Deep_Storage.xml -->
  <LWM_BigShelf.description>4/célula\nde tudo\n\nUma prateleira para armazenar itens diversos. Itens armazenados aqui não se deterioram, mesmo que estejam do lado de fora</LWM_BigShelf.description>
  
  <LWM_Clothing_Rack.description>10/célula\nde vestuário\n\nUm armário coberto para guardar roupas para um acesso fácil e rápido e um ambiente organizado.</LWM_Clothing_Rack.description>
  
  <LWM_DeepStorage_Skip.description>6/célula\nde pedaços e recurosos brutos\n\nUma grande lixeira de metal para jogar coisas pesadas. Essas Caçamba não são cobertas; eles estão abertas ao clima.\n\nNota: jogar grandes quantidades de aço àtoa significa que demora um pouco para encontrar o aço desejado mais tarde. Colonos têm que subir e empilhar tudo para que os cachorrinhos possam pegá-lo facilmente.</LWM_DeepStorage_Skip.description>
  
  <LWM_FabricHamper.description>5/célula\nde vegetariano, ovos, medicamento, drogas, munição de morteiro, matéria vegetal, vestuário, ouro e prata.\n\nEste é um conjunto de cesto de tecido. Os vários bolsos permitem armazenar grandes quantidades de diversos itens pequenos com facilidade.</LWM_FabricHamper.description>
  
  <LWM_Food_Basket.description>5/célula\nde comida crua, matéria vegetal, drogas, medicina natural, carne-seca e ração.\n\nUm mini-celeiro para armazenar alimentos crus e vegetais.</LWM_Food_Basket.description>
  
  <LWM_Hayloft.description>4/célula\nde matéria vegetal e feno.\n\nUm palheiro é um espaço acima de um celeiro, estábulo ou curral. \n\nEssa estrutura pode ser usada para armazenar feno, silagem e vários outros materiais vegetais de pisos úmidos.</LWM_Hayloft.description>
  
  <LWM_MealRack.description>5/célula\nde refeições, chocolate e comida de bêbe.\n\nColonos deixam refeições aqui para armazenamento.</LWM_MealRack.description>
  
  <LWM_Meat_Hook.description>12/célula\nde cadáveres.\n\nUma estrutura de metal com vários ganchos pendurados em correntes. Uma manivela simples permite içar várias coisas suspensas no ar. Uma maneira de armazenar os cadáveres de outros animais que você matou, antes de cortá-los e consumir sua carne.\n\nObserve que você só pode colocar um determinado número de cadáveres de gigantes em um espaço, mesmo que os empilhe. O quadro só aguentará um certo peso.</LWM_Meat_Hook.description>
  
  <LWM_Medicine_Cabinet.description>5/célula\nde medicamento, drogas, pacote de hemogênio e neutroamina.\n\nUm conjunto de armários para estocagem de remédios e drogas.</LWM_Medicine_Cabinet.description>
  
  <LWM_Pallet.description>4/célula\nde recursos brutos, têxteis e munição de morteiro.\n\nUma palete plana para embalar coisas. Não protege contra as intempéries. Às vezes difícil de gerenciar, mas útil mesmo assim.</LWM_Pallet.description>
  
  <LWM_Pallet_Covered.description>4/célula\nde recursos brutos, têxteis, munição de morteiro, drogas e matéria vegetal.\n\nUma palete plana para embalar coisas. Você pode embalar mais tipos de coisas neste palete porque você pode embalar os itens juntos, embora isso o retarde um pouco.</LWM_Pallet_Covered.description>
  
  <LWM_Safe.description>20/célula\nde artefatos, ouro, prata e jade.\n\nUma caixa segura com chave para armazenar objetos de valor com segurança contra roubo ou danos causados por fogo.\n\nNota: proteção contra incêndio ainda não implementada.</LWM_Safe.description>
  
  <LWM_VeryBigShelf.description>5/célula\nde tudo\n\nUma prateleira grande para armazenar itens diversos.\n\nOs itens armazenados não se deterioram, mesmo se estiverem do lado de fora.\n\nOs peões acessam as prateleiras superiores usando uma pequena escada rolante (atualmente não escavada), então, embora muitas coisas possam ser armazenadas aqui, pode demorar um pouco se você estiver colocando muitas garrafas minúsculas na prateleira superior.</LWM_VeryBigShelf.description>
  
 <!-- Weapon_Lockers.xml -->
  <LWM_WeaponsCabinet.description>30/célula\nde armas, artefatos e utilitário.\n\nUm robusto estoque para armazenar várias armas. Os itens armazenados não se deterioram.</LWM_WeaponsCabinet.description>
  
  <LWM_WeaponsLocker.description>50/célula\nde armas, artefatos e utilitário.\n\nUm estoque de metal de alta capacidade para armazenar muitas armas com segurança. Os itens armazenados não se deterioram.</LWM_WeaponsLocker.description>

</LanguageData>