<LanguageData>

	<!-- Settings -->
	<ALConfigCuriosityEatingLabel>Evite que os animais comam coisas aleatórias</ALConfigCuriosityEatingLabel>
	<ALConfigCuriosityEatingTooltip>Impede, sobretudo, que os seus animais comam drogas sem nutrição e coisas fora das suas zonas permitidas. Eles continuam a comer a sua comida se esta estiver na zona permitida.</ALConfigCuriosityEatingTooltip>
	
	<ALConfigHostilePredatorsLabel>Os predadores que caçam os seus peões são considerados hostis por toda a sua fação</ALConfigHostilePredatorsLabel>
	<ALConfigHostilePredatorsTooltip>Isso não altera a resposta à ameaça de seus peões, apenas os torna capazes de reconhecer uma ameaça.</ALConfigHostilePredatorsTooltip>
	
	<ALConfigEggConversionLabel>Converta ovos estragados pela temperatura em ovos de galinha não fertilizadosConverta ovos estragados pela temperatura em ovos de galinha não fertilizados</ALConfigEggConversionLabel>
	<ALConfigEggConversionTooltip>Isso não afeta os ovos já estragados.</ALConfigEggConversionTooltip>
	
	<ALConfigMeatConversionLabel>Converter qualquer carne animal genérica em carne de frango no abate</ALConfigMeatConversionLabel>
	<ALConfigMeatConversionTooltip>Isso não afeta a carne já abatida.</ALConfigMeatConversionTooltip>
	
	<ALConfigShearCorpsesLabel>Colha lã ao abater</ALConfigShearCorpsesLabel>
	<ALConfigShearCorpsesTooltip>Funciona apenas com vanilla "tosquiavel", não com recurso exótico usado por alguns mods.</ALConfigShearCorpsesTooltip>
	
	<ALConfigMedicalAlertsLabel>Alertas médicos para animais</ALConfigMedicalAlertsLabel>
	<ALConfigMedicalAlertsTooltip>Mostra alertas do lado direito para quando os animais da colônia estão feridos, precisam de resgate ou estão em condições médicas críticas.</ALConfigMedicalAlertsTooltip>
	
	<ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>Limite de selvageria para decadência de domesticidade {0}%. Vanilla: 10.1%.</ALConfigTamenessDecayThresholdLabel>
	<ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>Defina como 100% para evitar a perda de domesticidade de todos os animais.</ALConfigTamenessDecayThresholdTooltip>
	
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel>Velocidade de decaimento do treinamento {0}. Vanilla: 100%.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorLabel><!-- No % after wildcard is intentional. -->
	<ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>Defina como 1% para torná-lo o mais lento possível.</ALConfigTrainingDecaySpeedFactorTooltip>
	
	<ALConfigTradeHintsLabel>Etiquetas para animais em interfaces de comércio e caravana</ALConfigTradeHintsLabel>
	<ALConfigTradeHintsTooltip>Mostra o sexo, o treinamento e o crescimento da lã do animal.</ALConfigTradeHintsTooltip>
	
	<ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserLabel>Permitir que os animais usem o dispensador de pasta nutritiva</ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserLabel>
	<ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserTooltip>Os animais seriam capazes de pressionar esse botão. Aviso: contém um pequeno desvio (chance extremamente improvável de haver um conflito). Caso os animais ainda não utilizem o dispensador, verifique se o prédio está na área permitida.</ALConfigAnimalsCanUseFoodDispenserTooltip>
	
	<ALConfigHaulingMTBLabel>Transporte TME {0}h. Vanilla: 1.5h.</ALConfigHaulingMTBLabel>
	<ALConfigHaulingMTBTooltip>'TME' significa 'Tempo médio entre'. Definir como 0 aumenta drasticamente a produtividade, mas pode afetar o desempenho com uma grande quantidade de animais treinados.</ALConfigHaulingMTBTooltip>
	
	<ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>Mostrar estatísticas extras para peões</ALConfigShowExtraDisplayStatsLabel>
	<ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>Mostra algumas estatísticas que faltam ao vanilla, como produção de recursos.</ALConfigShowExtraDisplayStatsTooltip>
	
	<ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>Sempre mostre relações com os animais</ALConfigAlwaysShowRelationsLabel>
	<ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>Por padrão, apenas as relações com animais nomeados são exibidas. Isso permite ver todos eles.</ALConfigAlwaysShowRelationsTooltip>
	
	<ALConfigToxicBuildupRotLabel>Multiplicador de chance de apodrecimento por acúmulo tóxico: {0}%</ALConfigToxicBuildupRotLabel>
	<ALConfigToxicBuildupRotTooltip>Por padrão, os animais mortos enquanto apresentam grande acúmulo de substâncias tóxicas têm a chance de apodrecer imediatamente. O objetivo é dificultar a precipitação tóxica, mas tem o efeito colateral de as cobras não conseguirem comer suas presas, então elas tendem a matar todos os pequenos animais no mapa e morrer de fome. Defina como 0% para remover totalmente a chance de apodrecimento, defina como 100% para a fórmula de vanilla.</ALConfigToxicBuildupRotTooltip>
	
	<ALConfigTamingAgeFactorLabel>Animais jovens são mais fáceis de treinar</ALConfigTamingAgeFactorLabel>
	<ALConfigTamingAgeFactorTooltip>Torna os animais não adultos mais fáceis de domesticar e treinar, reduzindo efetivamente a sua selvageria. Proporcional à sua idade relativa - os recém-nascidos são muito mais fáceis, enquanto os quase adultos são pouco afetados.</ALConfigTamingAgeFactorTooltip>

	<!-- Extra stats -->
	
	<WoolType>Tipo de lã</WoolType>
	<Stat_Race_WoolType_Desc>O tipo de lã que esta criatura produzirá quando tosquiada.</Stat_Race_WoolType_Desc>
	<WoolAmount>Quantidade de lã</WoolAmount>
	<Stat_Race_WoolAmount_Desc>A quantidade de lã produzida ao tosquiar esta criatura e o tempo que leva para crescer a lã.</Stat_Race_WoolAmount_Desc>
	
	<MilkType>Tipo de leite</MilkType>
	<Stat_Race_MilkType_Desc>O tipo de leite que esta criatura produzirá quando ordenhada.</Stat_Race_MilkType_Desc>
	<MilkAmount>Quantidade de leite</MilkAmount>
	<Stat_Race_MilkAmount_Desc>A quantidade de leite produzida ao ordenhar esta criatura e o tempo que leva para produzir leite.</Stat_Race_MilkAmount_Desc>
	<MilkFemale>Leite feminino apenas</MilkFemale>
	<MilkFemaleExplanation>Algumas espécies podem produzir leite independentemente do sexo, mas na maioria apenas as fêmeas podem ser ordenhadas.</MilkFemaleExplanation>
	
	<AL_ResourceType>Tipo de Produto</AL_ResourceType>
	<AL_ResourceType_Desc>Este animal pode produzir algum tipo de recurso que não é considerado leite ou lã. Observe que este pode ser menos confiável, pois é usado para animais modificados com algum tipo de regras de produção personalizadas.</AL_ResourceType_Desc>
	<AL_ResourceAmount>Quantidade do produto</AL_ResourceAmount>
	<AL_ResourceAmount_Desc>A quantidade de recursos colhidos desta criatura e o tempo que leva para crescer.</AL_ResourceAmount_Desc>
	
	<EggType>Tipo de ovos</EggType>
	<Stat_Race_EggType_Desc>O tipo de ovos que esta criatura colocará.</Stat_Race_EggType_Desc>
	<EggAmount>Quantidade de ovos</EggAmount>
	<Stat_Race_EggAmount_Desc>A quantidade de ovos em uma ninhada e quanto tempo leva para produzi-los.</Stat_Race_EggAmount_Desc>
	<EggFemale>Ovos feminino apenas</EggFemale>
	<EggFemaleExplanation>Algumas espécies podem produzir ovos independentemente do sexo, mas para a maioria apenas as fêmeas podem fazer isso.</EggFemaleExplanation>
	<EggNeedFertilization>Os ovos devem ser fertilizados</EggNeedFertilization>
	<EggNeedFertilizationExplanation>Algumas espécies podem produzir ovos não fertilizados, mas muitas outras não.</EggNeedFertilizationExplanation>
	<EggIncubation>Incubação de ovos</EggIncubation>
	<EggIncubationExplanation>Quanto tempo leva para um ovo chocar.</EggIncubationExplanation>
	
	<TimeToMature>Idade madura</TimeToMature>
	<TimeToMatureExplanation>Quanto tempo leva para atingir a idade reprodutiva, idade em que pode produzir leite/lã ou último estágio de vida definido para espécies que não conseguem se reproduzir. Eles têm a mesma idade para a maioria das espécies.</TimeToMatureExplanation>
	
	<GestationPeriod>Período de gestação</GestationPeriod>
	<GestationPeriodExplanation>Quanto tempo leva para produzir uma nova prole.</GestationPeriodExplanation>	
	<LitterSize>Tamanho da ninhada</LitterSize>
	<LitterSizeExplanation>Quantos descendentes podem ser produzidos de uma vez.</LitterSizeExplanation>

    <!-- Medical Alerts for Animals -->
    <AnimalNeedsTreatment>Animal necessita de tratamento</AnimalNeedsTreatment>
    <AnimalsNeedTreatment>Animais necessitam de tratamento</AnimalsNeedTreatment>
    <AnimalNeedsTreatmentDesc>Estes animais necessitam de tratamento médico. Sem isso, eles podem morrer devido aos ferimentos, ou seus ferimentos podem se tornar permanentes.\n\n{0}</AnimalNeedsTreatmentDesc>

    <AnimalNeedsRescue>Animal necessita de resgate</AnimalNeedsRescue>
    <AnimalsNeedRescue>Animais necessitam de resgate</AnimalsNeedRescue>
    <AnimalsNeedRescueDesc>Esses animais estão incapacitados no chão:\n\n{0}\nEnvie um colono para resgatá-los e levá-los de volta para a cama.\n\n(Para resgatar, selecione um colono, clique com o botão direito na vítima e selecione Resgatar.)</AnimalsNeedRescueDesc>

    <AnimalsWithLifeThreateningDisease>Emergência médica (animais)</AnimalsWithLifeThreateningDisease>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Animais correm risco de morte por causa de doença grave:\n\n{0}\nSe possível, considere amputar ou substituir membros infectados para manter os animais vivos.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>
    <AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Animais correm risco de morte por causa de doença grave:\n\n{0}\nCertifique-se de que eles recebam o melhor atendimento médico possível.</AnimalsWithLifeThreateningDiseaseDesc>

</LanguageData>