<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <BasicSettings>Configurações básicas</BasicSettings>
  <AdvancedSettings>Configurações avançadas</AdvancedSettings>
  <DebugLog>Mensagens Log debug</DebugLog>
  <DebugLogTooltips>Ative o log de depuração. Não use isso em jogos normais, pois é muito spam.</DebugLogTooltips>
  <LongDistanceThreshold>"Limite de longa distância</LongDistanceThreshold>
  <LongDistanceThresholdTooltips>Quando o trabalho vanilla for menor que essa distância, ele não será substituído.

A procura de emprego nas proximidades só será ativada se o trabalho vanilla estiver mais longe do que esta distância.
  </LongDistanceThresholdTooltips>
  <MaxSearchRadius>Raio máximo de pesquisa de emprego nas proximidades</MaxSearchRadius>
  <MaxSearchRadiusTooltips>Raio máximo da área para procurar empregos próximos.

A procura de emprego nas proximidades não irá além deste raio.
  </MaxSearchRadiusTooltips>
  <PriorityBoost>Diferença máxima de prioridade entre trabalhos vanilla e próximos</PriorityBoost>
  <PriorityBoostTooltips>Aumentamos a prioridade de empregos próximos.

Os trabalhos próximos não serão considerados se a diferença entre a sua prioridade e o trabalho vanilla for superior a este valor.
  </PriorityBoostTooltips>
  <VanillaChancePercentage>Chance de ignorar aleatoriamente a pesquisa próxima e seguir o trabalho vanilla</VanillaChancePercentage>
  <VanillaChancePercentageTooltips>Chance de pular a procura de emprego nas proximidades e seguir o comportamento básico

Se esse valor for 100%, nunca procuramos emprego nas proximidades e sempre usamos o comportamento vanilla

Se este valor for 0% sempre procuramos emprego nas proximidades, desde que o vanilla dê um emprego de longa distância.

Defina isso para uma pequena porcentagem para que o colono não fique preso na mesma área por muito tempo.
  </VanillaChancePercentageTooltips>
  <ClickPlusToEdit>Clique em “+” para editar</ClickPlusToEdit>
  <ExcludedLongDistanceWorkTypes>Não substitua estes tipos de trabalho em longa distância</ExcludedLongDistanceWorkTypes>
  <ExcludedLongDistanceWorkTypesTooltips>Se ativado, qualquer trabalho de longa distância destes tipos selecionados não será substituído por trabalho próximo.

Observação: alguns tipos de trabalho já não são afetados, mesmo que estejam listados aqui e não estejam selecionados.
  </ExcludedLongDistanceWorkTypesTooltips>
  <ExcludedNearbyWorkTypes>Não prefira esses tipos de trabalho próximos</ExcludedNearbyWorkTypes>
  <ExcludedNearbyWorkTypesTooltips>Se ativado, qualquer trabalho próximo destes tipos selecionados não terá preferência sobre trabalhos de longa distância.

Observação: alguns tipos de trabalho já não são afetados, mesmo que estejam listados aqui e não estejam selecionados.
  </ExcludedNearbyWorkTypesTooltips>
</LanguageData>
