<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
  <FALCHM.OverrideVanillaOverlay>Substituir sobreposição vanilla</FALCHM.OverrideVanillaOverlay>
  <FALCHM.OverrideVanillaOverlayDesc>Use a sobreposição do Heat Map em vez da sobreposição vanilla. 
(default: {default})</FALCHM.OverrideVanillaOverlayDesc>

  <FALCHM.ShowIndoorsOnly>Sobrepor apenas áreas internas</FALCHM.ShowIndoorsOnly>
  <FALCHM.ShowIndoorsOnlyDesc>Mostrar a sobreposição apenas para áreas internas. 
(default: {default})</FALCHM.ShowIndoorsOnlyDesc>

  <FALCHM.OverlayOpacity>Opacidade da sobreposição</FALCHM.OverlayOpacity>
  <FALCHM.OverlayOpacityDesc>Reduza este valor para tornar a sobreposição mais transparente.
(default: {default}%)</FALCHM.OverlayOpacityDesc>

  <FALCHM.UpdateDelay>Atraso na atualização da sobreposição</FALCHM.UpdateDelay>
  <FALCHM.UpdateDelayDesc>Número de ticks de atraso entre as atualizações do widget e do texto de temperatura enquanto o jogo não está pausado. Números mais baixos fornecem atualizações mais suaves, mas podem afetar o desempenho em máquinas de baixo custo.
(default: {default})</FALCHM.UpdateDelayDesc>

  <FALCHM.ShowOutDoorThermometer>Mostrar termômetro externo</FALCHM.ShowOutDoorThermometer>
  <FALCHM.ShowOutDoorThermometerDesc>Exibe um widget no canto superior direito da IU mostrando a temperatura externa atual.
(default: {default})</FALCHM.ShowOutDoorThermometerDesc>

  <FALCHM.ThermometerOpacity>Opacidade do termômetro</FALCHM.ThermometerOpacity>
  <FALCHM.ThermometerOpacityDesc>Reduza este valor para tornar a cor de fundo do termômetro de temperatura externa mais transparente.
(default: {default}%)</FALCHM.ThermometerOpacityDesc>

  <FALCHM.ThermometerFixed>Bloquear a posição do termômetro</FALCHM.ThermometerFixed>
  <FALCHM.ThermometerFixedDesc>Bloqueia o widget do termômetro no lugar, desativando o arrasto com a tecla Shift pressionada.
(default: {default})</FALCHM.ThermometerFixedDesc>

  <FALCHM.ThermometerRight>Margem direita do termômetro</FALCHM.ThermometerRight>
  <FALCHM.ThermometerRightDesc>Altera a margem entre o widget do termômetro e a direita da tela. O widget pode ser arrastado usando shift-clique durante o jogo.
(default: {default})</FALCHM.ThermometerRightDesc>

  <FALCHM.ThermometerTop>Margem superior do termômetro</FALCHM.ThermometerTop>
  <FALCHM.ThermometerTopDesc>Altera a margem entre o widget do termômetro e a parte superior da tela. O widget pode ser arrastado usando shift-clique durante o jogo.
(default: {default})</FALCHM.ThermometerTopDesc>

  <FALCHM.ShowTemperatureOverRooms>Mostrar temperatura nas salas</FALCHM.ShowTemperatureOverRooms>
  <FALCHM.ShowTemperatureOverRoomsDesc>Quando a sobreposição estiver ativada, também exibirá a temperatura ambiente no centro da sala.
(default: {default})</FALCHM.ShowTemperatureOverRoomsDesc>

  <FALCHM.GradientHue>Matiz gradiente de cor {índice}</FALCHM.GradientHue>
  <FALCHM.GradientHueDesc>Define quais cores serão utilizadas no gradiente de cores da sobreposição. As cores são dadas como matiz em grau.
(default: {default})

- Colours:
0°/360°	= vermelho
60°	= amarelo
120°	= verde
180°	= ciano
240°	= azul
300°	= magenta
  
Cada grau de temperatura entre min/max (padrão: {min} a {max} °C) tem uma largura de passo de gradiente relativo de 1, exceto para os valores entre temperatura de conforto mín/máx (padrão: {comfortMin} a {comfortMax} °C), que têm uma largura de passo de 4. 
I.e. cada grau da faixa de temperatura de conforto ocupa quatro vezes mais no gradiente de cor do que fora dos níveis de conforto.
Por exemplo, ao usar as configurações padrão, o verde será aplicado a uma faixa de temperatura menor do que o vermelho ou o azul.</FALCHM.GradientHueDesc>

  <FALCHM.UseCustomeRange>Usar intervalo personalizado</FALCHM.UseCustomeRange>
  <FALCHM.UseCustomeRangeDesc>Quando desativado, o gradiente de cores é mapeado automaticamente para a faixa de conforto humano conforme definido pelo jogo.

Quando ativado, os limites de temperatura personalizados para o gradiente de cor podem ser definidos.
(padrão: {default})</FALCHM.UseCustomeRangeDesc>

  <FALCHM.CustomRangeMin>Intervalo personalizado mínimo</FALCHM.CustomRangeMin>
  <FALCHM.CustomRangeMinDesc>Limite inferior de temperatura do gradiente de cor.
As temperaturas abaixo disso serão coloridas usando o matiz de gradiente de cor 0, padrão: azul. 
Usa unidades de temperatura atuais
(padrão: {default})</FALCHM.CustomRangeMinDesc>

  <FALCHM.CustomRangeMax>Máximo de intervalo personalizado</FALCHM.CustomRangeMax>
  <FALCHM.CustomRangeMaxDesc>Limite superior de temperatura do gradiente de cor.
As temperaturas acima disso serão coloridas usando o matiz de gradiente de cor 4, padrão: vermelho. 
Usa unidades de temperatura atuais
(padrão: {default})</FALCHM.CustomRangeMaxDesc>

  <FALCHM.CustomRangeComfortMin>Faixa de conforto personalizada mín.</FALCHM.CustomRangeComfortMin>
  <FALCHM.CustomRangeComfortMinDesc>Temperatura de conforto mais baixa.
Entre a temperatura de conforto mínima e máxima, a cor muda quatro vezes mais rapidamente do que fora destes limites, tornando as pequenas alterações mais perceptíveis.
Usa unidades de temperatura atuais
(padrão: {default})</FALCHM.CustomRangeComfortMinDesc>

  <FALCHM.CustomRangeComfortMax>Faixa de conforto personalizada máxima</FALCHM.CustomRangeComfortMax>
  <FALCHM.CustomRangeComfortMaxDesc>Temperatura superior de conforto.
Entre a temperatura de conforto mínima e máxima, a cor muda quatro vezes mais rapidamente do que fora destes limites, tornando as pequenas alterações mais perceptíveis.
Usa unidades de temperatura atuais
(padrão: {default})</FALCHM.CustomRangeComfortMaxDesc>

  <FALCHM.ThermometerTooltip>Temperatura externa. 
Clique para alternar a sobreposição do mapa de calor.
Shift-clique e arraste para mover o widget, a posição pode ser bloqueada nas configurações do mod.
Este widget pode ser desativado nas configurações do mod.</FALCHM.ThermometerTooltip>
  <FALCHM.ShowHeatMap>Mostrar mapa de calor</FALCHM.ShowHeatMap>
</LanguageData>
